創意台呢屌你

還我創意台

傻仔拉落啲咪有

屌拉左十鳩幾次都冇

巴打驗下眼好wo

屌係得我冇

係咪太黑睇唔到 開燈啦

我都無

bug 撚左呀，開左燈都係咁